我地有生之年會唔會搵到外星人?

係咪連登仔太on9，所以外星人唔理地球
有冇人可以講解下fermi paradox 同 drake equation點樣搵到外星人

唔通我係巴魯坦星人都話你知咩

建議你睇下三體既金句

我全家都係外星人

外星人會搵到你

黑暗森林假說睇到人好心寒

宇宙就是一座黑暗森林，每個文明都是帶槍的獵人，像幽靈般潛行於林間，輕輕撥開擋路的樹枝，竭力不讓腳步發出一點兒聲音，連呼吸都必須小心翼翼：他必須小心，因為林中到處都有與他一樣潛行的獵人，如果他發現了別的生命，能做的只有一件事：開槍消滅之。在這片森林中，他人就是地獄，就是永恆的威脅，任何暴露自己存在的生命都將很快被消滅

霍金都講過唔好去揾外星人

女朋友難搵啲

外星人係邊？外星人係邊？

其實我都同意 基本上所有物種嘅本能都係要為自己族群攞最多嘅資源同利益 而黎得太陽系發現到地球嘅外星人科技上一定屌打我地 要侵略同殖民地球係輕而易舉嘅事

美國一早搵到外星人啦 冇公開咋
加上地球本身太多古蹟用而家科學都解釋唔到 呢點已經間接證明外星人存在而且好多年前已經黎過地球

係外星人黎搵我地 唔係我地搵到

我係外星人呀 屌你老未